黃大仙好撚多狗！！小心！

好撚多警車

唔好去黃大仙
多防暴狗 便衣狗
街坊都救你地唔到
快轉場

推

得宿舍 其他地方無

黃大仙多狗小心

#8月5日。我要罷工

轉角位有幾架警車 大家自己睇住黎